蕭生d片愈來愈長？？

仲慘過返學

要用幾個鍾先聽晒

9 upper 專比廢佬當收音機咁聽

仲要一星期7日都出片
慘過返工

全部都係照讀新聞一照
分析片就轉曬Patreon
新聞上網自己睇十幾二十分鐘乜都睇曬啦
洗乜聽佢講幾個鐘

仲勁多照稿讀
開頭都有心機聽佢講 聽多幾次
次次都係
「等我由頭將所有野一次過 有系統咁 講俾大家聽 會有四五講」
之後又loop返同一堆野

依家有個傳說，你響各大麥當奴入面總搵到一兩件廢老響度睇老蕭